【斷供點算？】

快斷供應了

陳海潮：動工量緩慢 供應斷層憂慮升溫

估計今年全年動工量可達1.2萬至1.3萬伙水平，屬連續近3年處於低水平徘徊，甚至或創6年來的新低，

再過幾年便很大機會出現供應斷層的困局。

私人發展商收埋啲地唔起，唔賣。夾樓價上！

可惜共產黨在後。

房署房協市建局做埋發展商搵中國建築起樓。

食埋條水！

呢幾年真係好多內房...

一早就知

都無土賣, 得返大西北無路到既land bank 有鬼用

房署而家都係市區玩牙籤樓

100萬人移民走，都無需求

有牙籤樓咪算好, 最少都叫起係有人既地方,
睇下賣地表, D準備賣既私樓地會係邊:

俾四叔佢哋將啲農地補地價，合併發展新界東北，私人發展商起東北，政府靚地起居屋。

呢半年走左2000人
政府即刻增加每年輸入專才額至2000

估計現在到明年上半年，係移民高峰，
最多都係得幾萬人

政府大條道理重開投資移民

其實對香港同對留番係香港的人都係好事
唔鍾意香港果班人離開，
換過班鍾意香港，有心留係香港發展的人

正解，每個城市嘅人都總想移民去外面體驗一下，英國大把人移民澳洲

正解！香港開放大陸窮人移民，低收入排公屋，增加勞動力，
其他有錢想帶錢走資一律禁止將資金帶離中國

中國建築

哈哈

層樓D水泥 鋼根會係咩質素呢?

中国標準！

很好

你買埋我個份

中国标准

先啱

一幢得一百幾十間